睇見日本國力日益衰退，強烈要求日皇明仁效法崇禎喺高尾山自縊殉國

Block 晒其他你唔夠串嘅人

玩單機好好玩

高尾山